［求推］行街唔小心跌咗身份證！！

話說我好鍾意周圍行街 今日唔小心喺街跌咗張身份證

自推

自推2

自推3

自推4

自推5

自推6

自推7

自推8

自推9

自推10

幫推

推唔到

p牌仔照幫推

幫你手動推

推

似乎將救護車🚑上傷者轉到黑警車🚓。

咁唔小心

放咗喺褲袋 可能褲袋太鬆

黎絲打

即刻去報失身分證啦 唔好再推

push

諗住直接喺入境處申請過張就算了

下次買個腰包放知唔知啊

新身份證有RFID 記得買防RFID 銀包&套

好撚柒張身份證

晏啲睇吓大消物有冇啦

agger 完全唔想換

Push 大大力

唔去差館報失啦 我直接喺入境處申請就算

大圍行街跌姐

tg group問啦

我真係好鍾意行路㗎 有隻game Niantic出 要周圍行